利物浦行為不道德？高普極力否認

利物浦在上輪比賽中主場1-1打和李斯特城，錯失領先第二曼城7分的機會。雪上加霜的是，利物浦方面在比賽中的一個舉動，也遭到質疑和批評。

在對陣李斯特城的比賽中，隨著比賽的進行，球場也下起了雪，落雪讓球場草皮被掩埋，場地也變得濕滑起來。針對這一狀況，中場休息時利物浦主場晏菲路球場的

不知是有意還是無意，利物浦主場工作人員只把下半場李斯特城球門所在的半場清掃乾淨，而利物浦的防守區域的積雪則無人問津。這一舉動也招來質疑和批評，有人認為利物浦此舉是故意的，旨在為自己的進攻提供便利，為對手的進攻增加難度，這種行為是不道德。

不過，近日利物浦教練高普在接受採訪時否認這種說法，高普稱：「就像所有人都看到的那樣，我們開始熱身的時候，天就下起雪來，不過下雪也沒甚麼的。但是當我們在回到球場的時候，球場上滿是冰碴和濕濕的雪，比賽場地變得糟糕起來。上半場我們擁有80%的控球率，我們也成為場地狀況糟糕的唯一受害者（the only team who suffered was us）。」

「我們的地面工作人員試圖清理積雪，但我們沒有足夠的人力去做完這件事。沒有人指使他們只清理對方半場的積雪，這一點我可以保證。下一次再下雪的話，我們就會有足夠的人手去清理整球場的積雪。」

想清走啲雪廢事舒米高好似隊長咁就唔好啦

講都唔信啦

咪又係贏唔到

屌你老母